好心提醒司機唔好泊呢度 點知比成隊PTU屌

我只係一個26電單車送外賣，頭先架車泊左係一條好長既後巷，咁送完第1單，準備著車匙走人趕住送第2單。
我見到成隊PTU係樓梯下面唔知傾緊計定問緊話，之後呢有到架BMW既26揸入黎，後座條女落車先，我就好心同條女講：「唔好泊呢度啦，好多阿sir係下面，會抄牌。」
我講完呢句就戴頭盔準備走，點知見到個司機同阿sir有講有笑，仲係度互問收工未，唔知係伙記定朋友，我心諗：「屌，原來佢地係識嘅。柒出天際啦，仲唔快啲走」
條女就望住我尷尬笑左一下，真係彷彿同我講：「你真係好柒」
咁我就嗱嗱林著車匙準備離開呢個尷尬地方。我一著車匙，阿sir就大聲呼喝我落車，心諗：「JM9」 我就乖乖地落車仲搵電筒射住我，嚇撚死

佢係樓梯度跑上黎屌鳩我：「哥仔！你知唔知呢度係行人路，唔可以揸入黎」
我：「係！知道！對唔住。冇下次」
阿sir:「原來係妹妹仔，你依家同我推出行人路先好著車匙。」

唉，真係屌左出聲，諗住好心提醒下個司機唔好泊呢度 會抄牌，點知反而係佢面前比人屌。我仲要死死地氣慢慢推出呢條大直路後巷，我一路望後鏡，佢地一路睇撚住我。

下次唔做好心，唔咁多口了
落咁大雨送外賣，仲要遇到咁既事。
真係so9sad

香港警察賤過狗

我第一次覺得佢地好狗，已經咁夜 仲要落雨，點解要為難我

即係揸車剷上行人路係正確？

唔告你路人路上揸車你執撚到啦

打錯字，行人路

不嬲閒事勿理

落雨揸車小心啲

啲無聊人嘅小動作唔駛理

樓主係tb?

結論: 故事中全部角色都係ON9

絲打點說服屋企人比你出車

載頭盔 著雨嬲 黑都咁。佢認錯都好正常。

應該公司車來

因為窮，要出黎走多兩更搵食

自己車 食自己油

成件事好尷尬

可唔可以送黎我屋企

我冇話係正確，我都哂左冧
我只係覺得好撚仆街，人地咁做就唔犯法。

絲打一齊遊車河

原來係妹妹仔，你依家同我推車。

香港警察一向都極醜惡啦

我直情想搵個窿捐

未見過PTU會抄牌，俾我一定唔會提人

我意思係點說服佢地比你買

有㗎，如果佢地太得閒 真係會抄。我見唔少。

元朗?

咁應該好撚好撚得閒
次次見d PTU都係卡士蘭咁撚樣行
見d車違泊都當睇唔到

都有少少先斬後奏既，揸左一排 見我駕駛記錄良好，就放過我了，不過都係安全第一行先。
後尾有左我就覺得好方便，成日可以叫我去幫手買野。

紅字出POST
妹妹?連登有女
女仔揸車
仲要揸電單車
仲要用來搵食送外賣
後生女做揸電單車送外賣

幾樣野加埋簡單不可思異你如果比記者影到又可以好似個D咩跟車羅拉,地盤女神乜乜咁上位

其實好多師姐，我呢區識唔少。
我好低調既，只不過今次覺得太仆街先上連登屌下

我都諗緊點說服好想偷偷地出部xmax 但首期+保都未嘔到出黎

喂正啊Xmax 2手有冇得諗？

識既 就可以揸入去？

2手都53k 諗住出0首算 希望年底儲夠買
而家要諗定點tum掂家母

加油啊ching

拿...香港警察呢...

你有冇用full face

有 必須的

竟然,一次都未見過,送外賣搵得幾多啊???

幾歲?有正職仲有咁多時間做多份?

搞到好似自爆咁
廿幾出頭

我睇PTU分PTU

唔好侮辱狗啦
狗都會知善惡
班毅進垃圾只聽指令不分善惡
有事就粒水欺善怕惡
黃賭毒樣樣齊
衰撚過賤渣

其實 PTU 好易分
制服黎講，用貝雷帽既部隊唔多，最主要係街應該係 PTU EU CTRU (警犬隊太明顯，ASU 著深藍工作服，SDU 唔會係街見到，RRU就係鐵路)

PTU 係唯一一隊貝雷帽上面警徽後面有斜紋

另外應該係得 PTU、RRU 同 CTRU 會著靴同埋束起條褲，但 RRU 同 CTRU 大髀都有綁戰術野，同埋應該會有個 backpack 裝槍

EU 唔著靴，行動上一架車多數4/5條友，一個沙展一個戴牌便衣

我未見過PTU抄牌。

笑下咪算囉
個世界總有啲咁既人架啦

咁有冇用甲

你條死TB係抵死喎，自己呢頭違泊完，嗰頭又扮晒好心提人唔好違泊，食屎啦！

呢到有人更年期

喺香港地唔好咁好心

唔係 佢係真心膠

警

好想認識樓主，等佢唔洗女仔人家咁辛苦要翻多份工，仲要揸電單車送外賣咁危險

樓主俾次機會我保護你

絲打好有愛心揸電單車一啲都唔港女
想同你遊車河

師兄唔好同我爭呀

好多人都叫絲打唔好再提人 閒事莫理 etc.
但我諗依種友善係揸26既先會明
絲打繼續努力

係啊 因為係26界 好多人都好好心會提。尤其是送外賣，會忍唔住發自內心既提醒。

絲打answer me la啦你靚唔靚女

絲打我愛上你了

Pm咗你

識人不嬲大晒

識嘅另計是常識吧
貪污都已經一街都係
呢啲少少特權點會冇

有冇抄低佢number? 呢啲死仆街真係充斥住成個警隊

所以話香港警察係垃圾中嘅極品

肯定唔靚，死左條心佢

PTU不嬲傻9多，次次係街見到啲PTU 都係好似小學雞放飯咁 同其他PTU搭晒膊頭吹水 嘻嘻哈哈

原來係妹妹仔
即係你係死TB

儲多少少出tmax啦，唔好浪費錢

咁撚仆街 你唔問佢 咁佢嫁車渣入黎你同佢傾計又得
一定屌柒佢

阿蛇冇捉你返警署姦咗你已經偷笑啦

樓主衰戇鳩

樓主姓林

有圖未

等樓主post

PTU不嬲賤過狗
重好串

係咪成班卡士蘭咁撚樣

話唔定
一般黎講PTU特別串
普通警察有啲都幾有禮貌好聲好氣
PTU一開口就屌哂鬼咁樣

如果黑驚好聲好氣
大家咪知咩事
又易落枱
係都要串柒柒
有啲三柴又要扮高級
正撚屌

好想同樓豬推車

重點 妹妹仔

有15隻休班警負皮

樓主無錯
Keep going

Tmax不如r6

自己犯法想叫另一個犯法既人小心俾人罰
原來咁都叫好心？

班ptu得嗰幾年兵，過多幾年就頭dupdup既啦

升一級大九級，屌開班細既又點會同你班市民客氣

嗱，不如你試下針對佢個行為而唔係個人？

你試下將句子中，形容主位嘅形容詞去除，睇下成件事仲合唔合理。

“自己想叫一個犯法既人小心俾人罰 原來咁都叫好心？”

你原句加犯法呢個詞，其實係冇必要，因為對事唔對人，佢犯唔犯法，對佢提唔提人呢個行為並冇仼何影響。

係中文角度上，加左呢個詞，令閱讀嘅人，係理解呢句嘢嘅時候情緒化左。

其實就佢提人小心犯法比人罰，係好中性嘅行為。至於個差佬，點解要對呢件咁中性嘅事咁敏感，就好值得討論下。

留名睇 26歲絲打做緊電單車送外賣 你問我答

唔好理咩種類差佬
係差佬就唔好多事 理得佢 望都唔好望

絲打有無興趣入26洗車群

利：我都係絲，群內有人做uber lala

你咪問鳩個黑警邊隻屎眼見到你揸入嚟囉

個阿sir揸s1000rr?

升一級大九級
呢句唔明